本是同根生

這是很值得一看的節目，特別係17:49 開始。

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行